"Het kan niet te rustig zijn", zei hij.
"Meer cadeautjes?"
Hij wierp een blik op een tafel bezaaid met kostbaar aanbod.
"Ja," zei ze.
"Ze komen elk uur en van mensen die ik niet ooit lijken te hebben gehoord.
